Quit u rejupas 一問

小弟今年reju
上年放ou nursing A3但係入左A2
上年有in到ou 今年quitu rejupas 冇retake 會唔會冇interview或者暗pen ? Dse 4c+1x =22 bio 中史( 544445)
A1: ou nursing

可以直接打電話去問

22分就算pen完都入到啦
呢科18 19分都收

唔會 22分應該有interview
上年有fd 16分唔係應屆dse ou nursing收左

打左去問 佢話當新applicant 會照俾interview 唔該晒你呀